[網球] 🎾ATP及WTA討論區 (20)

亞洲、歐洲室內賽季

本年度ATP剩底最後4項比賽

等睇djo上翻一

幾時先知聽日pliskova打早定晚

今晚

黑妹d打法真係睇到人好燥
上到網前都唔會用力

兩個都唔知打緊乜

上網唔用力 仲要打番人地個邊
人地輕鬆一下大大力打番過去 贏

呢組真係西到
wtf 真係wtf
全部頭幾號種子唔在狀態/無心打

kiki已經係最fit
可想而知

kiki已經唔係打得好
但另外3個
西到唔想睇
gamegame都係係咁UE之後下下都打到40 30 or deuce

Kerber 頂住

題外話，呢度有無巴絲打開tennis?
around 3.0，想搵下巴絲練下

kerber要呢2set加埋贏5game先可以出線

eg 6比4 6比3

kerber放個波係黑妹殺算吧啦條友都唔曉攻

屌
個個game都Deuce

仲要個個game都係瘋狂UE

好撚燥
break得未

kerber對kiki好地地之後體力急跌已經宣佈左走向

睇下黑妹呢球
不如kerber 球球比叉燒佢算數啦 佢都唔撚攻

kerber十幾個bp都破唔到

雞巴

咁磨法體力都輸哂啦
好心比d variety直接d

防守型進攻

輸左9成要贏 6比4 6比3

3 break points......

玩撚完吧

救左2個！

stephens

Molamola

無lu
就算7比6 都基本上玩完
sem3要贏6比2

打法比人食住 後生女有氣過你，同埋kerber呢d打法，一無態就只係好平庸

希望elina/Stephens 贏到title
全勝出線好值得贏
個賽制

我想elina狠狠打爆黑妹
佢今個星期打法好撚悶

唔出力攻
同埋d身體語言好似唔care咁
偏偏呢組對手咁西
elina真係最值得贏

絲絲柏絲對梅德韋傑夫

添對日本仔

華達斯高對蒙菲斯

wtf
2016 7號種子贏冠軍, 1st seed finalist, 2nd+8th seed sf
2016 6號種子贏冠軍, 5th seed finalist, 3rd+8th seed sf
2018 5-8 seed sf

代表乜。。。。

coco打雙打就咁fit
單打就...

佢係咪同sock好frd
咁似嘅

胖虎胖妹

圭 6-3先贏一set

百花齊放

泥地王子, 唔打泥地真係弱少少

係代表一係個surface太慢，
一係就代表頭幾名攞完入場卷就會休息等開波，無哂match fitness無態，但late qualifiers個個開波前兩日仲打緊波

又要攞亞軍了

再輸就真係同WTF byebye

已經過左isner頭
paris唔好比isner超越就得
不過近3年0冠 8亞。。

4冠(500 0-4，gs 0-2)13亞既Anderson
7冠(500 1-5) 21亞既monfils
近8次決賽全敗既圭邊個會攞冠軍?

老野對鷹眼真係好準

費老2h35m過關

54 unforced errors
broke 5 times

broken 10 times through 3 matches

今日chok到半set +tb GOAT mode
如果唔係輸咗九成

梅總贏咗, 冇得睇連登仔4強

圭四強𥤱有私家雞, 決賽應該冇得甩, 除非傷

其餘2個決賽勝率都低

廢老

四強輸左

但佢8連敗
Anderson係時候贏500

Monfils 打左咁多年ret左幾多次

btw下線兩場都ret

圭仔決賽就會自動失準

Paris Master draw已出，廢老做咩又生人霸死地

大佬連q都唔打
退休未

Year end 都有人單雙打開齊開, 艾堡好似最後一個, 雖然年份唔同, 都叫做贏晒。

而家單打top嗰班應該冇人咁顛。

女嘅就軒芝絲, 2000年單雙打年終賽都贏

老祖 vs Tsitsipas

今次有得報牛

細猩

死廢老

原來Garbiñe Muguruza 2015都係單雙打齊玩

Kiki都係齊玩

上年雙打今年單打不過

講緊同一年啦, 細威都未贏過雙打

只要唔係kiki入決賽就ok,一來 我始終覺得不敗既球員攞冠軍值得d
二來個組表現實在太不堪，p娃/禾琪擺過去我諗隨時都3勝.

btw wtf d points真係太多，1勝2負都出到線攞冠軍，即係3勝2負但攞1000分up，好似pomi同aga2015 2016咁，雖然4強決賽真係上哂身好癲，但咁樣真係拖低哂分組賽既戰意同重要性，especially if 對面組首次名實力接近/次名仲勁過首名，咁不如走線，之後有人retire 就當2比0，賺哂體力之餘人地打生打死贏2比1 又輸埋得失盤，
網球真係唔岩打round robin

記得個時James blake對面退賽搞到佢得1比0，要2比0先出到線，搞到佢出左局，唔知點解依家改左制定點

Blake 個時唔記得咩比賽

Sloane 真係打得好西同好hea
但係咁都比佢3勝
可想而知其他人
禾琪真係唔好彩 抽籤差

kiki隨時贏，力量太勁

屌又把握唔到
之後係咁大大力打出底線

sp df

我想睇耐d
唔想咁快睇pliskova自爆

7半先到p娃

kiki一黎就break

好想p娃今年贏翻個大小小嘅比賽

應該要3 set啦呢場
睇kiki 會唔會自爆
elina可以做既野係咁多

p娃美網決賽之後連pm都未贏過，而且決賽都無入過

kiki真係好怪雞
大把時間俾佢諗果啲shot反而成日都打失

同埋佢打失既波成日miss得好離譜

所以睇佢上身定自爆
elina只可以做好自己唔好急唔好比人地氣勢打到亂
佢個教練真係幫到佢 唔駛請過個head coach la

雙打又無分組賽
真係好on9

爆硬
關鍵時刻in kiki we trust

保多game就set 3

好彩 未死得 同埋保住set3 個serve first先

咁樣嘥個set point

都話
睇得佢多
authentic kiki

副計一流
athletic ，又powerful，又agile，但係成日腦殘

明明仲未比人break 攞多game就打tiebreak，但kiki即場已經6倍，elina 1.14

發生太多次
睇佢波次次覺得"差少少就搞掂"
跟住永遠搞唔掂
除非對面仲膠過佢

後發5-6
真係好易爆

tiebreak姐

elina 玩完

好睇

睇個勢
應該會好似kerber咁輸番

elina

見佢打親gs/pm/wtf tie break次次都輸

原來贏semi final都只係多330分
但rr一場都250
只係有多590000美金落袋咁解

但rr輸都125
sf輸就無分落袋

打死人咩

無了
kiki贏

拉鋸戰下下都輸 點打

大家用咩睇波多

Now or sportZone app

又發作
埋尾一shot ue ue ue

elina 頂住

又黎
一落後就無壓力放開打就鞭鞭有力

Elina贏左

巡迴賽女王

下年可能換晒八個

本身已經唔跑得 仲要跛右

決賽專家唔該贏埋

5比4 兩次break point
嚇q死

kiki太on9
要累積多啲經驗

個場真係好慢
p娃球球都要打咁多板
折磨佢

出年唔知深圳會點

話左黑妹唔得

6-0

食蛋

可想而知我沙卡kerber kiki同幾唔掂

elina聽日輸哂體力了

準備食雙蛋

kerber kiki劇本黎了

反cup時間

40比15放虎歸山

劇本來了

呢set攞唔到隨時出事

依家真心覺得網球6比0 6比7 6比7 都要輸呢d計法好on9

好sad

又係消耗戰法

p娃玩完了

出年轉場希望快番d

真係呢game搞死左自己
6比0 3比0應該好難追

完
屌

“I think everybody has a chance to win. There is no time limit, so you can play till whatever time, and even if it's 2-6, 1-5, you can still win the match. There are a lot of strange moments in tennis."

羽毛球/兵兵波咁打局分 觀感上會好睇d

細佬

留力雙打

singapore全部冠軍都唔係大炮

打極都打唔死 真係好悶

睇圭精彩
佢好似好fit

要決賽了

輸

個場慢到法網咁
根本大炮要超水準先贏到
但發波發得好都比人一下靚救收正番又慢慢猜

完

唉一無左發波同攰就搞成咁
打慢地完全唔得

打慢地已經盡哂力
出年打快地就唔該打好d

盡左力啦...
唉好sad
比D跑手贏哂wtf

佢0% first serve咁滯呀大佬
Stephens 都有first serve free points

set2急降到 39%
但如果2比0 40比15個下攞到我諗真係贏左
比黑妹打番起個勢

但係set2唔係無機會贏，唉
出年深圳唔好咁慢啦屌好撚悶
球球都磨磨磨
especially係咁玩slice個d

有無費老link

痴線copil打到成個cilic咁

個場起唔切
如果用年頭shenzhen果個場就係快地

有排

想睇細佬對老野
是咪發春秋大夢

Copil好勁

啲波動炮好準

光頭大炮

單反直線老野feel

25個ace
cls

copil vs med final

呢條飛第一關都過唔到

德俄仔笑死人咩

費老似Copil

講個笑話

細佬真係垃圾

AZ上網仍然係廢

華達斯高同KA都係決賽輸波之鬼

安達臣要治療

高普對老野

幫老野開路

高普

做乜調轉嚟講

駛唔駛咁敬老

呢個後生仔咁尊敬長者

19分鐘1 set

老野小心d 普京會做野

對面做乜鳩

梅德韋傑夫手軟腳軟咁

洗唔洗check下俄仔銀行户口有冇瑞士銀行過數
想點

要一帶一路

死廢老真係嚟搞笑

廢老同尋晚比兩個人黎

聽日如果入到決賽就第三個人

On9? 咁都睇

記得呢度有人話鄭仔體能咁好，學迪祖打法都唔會傷

對迪祖果場贏咗幾球靚rally 就串串貢

澳網老祖

唉屌

屌

亞軍已袋

KA vs 圭

光頭 vs 老

300分

jack sock得返370分

KA 同圭兩個二奶命終於有個坐正

paris應該未扣?

KA繼續得4個250

我-晒 final + paris
佢唔賺分就得370分完季了

150位

btw無所謂啦 d美國既tournaments 佢都攞wc直入
打好兩三個都已經上番黎唔駛qualifier

下week 有兜哥 「一哥保衛戰」睇

明明係老祖既登基戰

要靠切雞重演法網一幕

切雞

Elina Svitolina 1.79
Sloane Stephens 2.09

Elina巡迴賽決賽之鬼，14勝2負，已經連贏8個，係掉番轉既圭仔，但未曾入過PM/WTF/GS決賽，連4強都唔多

黑妹6勝2負 但最近2次都輸 法網，PM都輸比立妹

衛冕輕鬆啦

lin lin

等黑妹自爆先有機

黑妹睇定嚟食

無了
始終黑妹比kiki強
入到決賽已經有交代
不過決賽8連勝要完了

自爆了....

elina加油hold兩下

Anderson打圭應該有優勢

兩個2奶命

1比1

黑妹好似開始冇力

好耐冇睇
elina

圭局局都送break point

elina上哂身
戰鬥格，i like it

兩件軟腳蟹

男評述轉咗去講老費

elina搞掂

係咪史上最弱年終賽冠軍？Slam 最叻八強

對面啪啪聲

痴撚線

開波243

原來光頭佬自己紀錄244
打死人咩

Copil打法咁狼點解排名咁低

啲serving差到

佢24歲姐
大把時間
施寶高娃攞過溫網碟 但otherwise 完全無乜成績

有勇無謀

尋日對細佬明明好勁

老嘢唔駛食蛋

細佬渣

又想點呀

圭

圭又輸

11 5之後 9連敗
相反ka finally有個500

有冇人now聽英文但係咁爆把廣東話女人聲出泥

有進步，捱到4至俾費破返

KA介紹自己個心理醫生比圭啦

咪一擔擔

瑞士製鷹眼

人哋見對手傷就加多兩錢肉緊，廢老就妹

光仔球球挑戰都爭少少

求下老嘢千其唔好打巴黎

唔會掛

開路打成咁算好囉, 每set都交到一個break

多謝光頭佬幫廢老開路

KA 5贏13負
依家先第1個600

btw 其實呢9次輸波 兩次拿度 兩次老祖 一次痴力 一次迪米 一次KA
迪米個次係比人爆冷 另外6次輸都係正路(當時既實力狀態排名計)

只係輸比杜鳩普落夫同梅總理仲要直落真係

之前個11勝5負
其實好多都係贏isner，fritz，KA(個時未勁),球王呢d人。。。

巴黎退不退啊？

細佬底線穩咁多 贏都骨頭散晒

「決賽專家」絲慧杜蓮娜以盤數2：1反勝史堤芬絲，成首位烏克蘭球手揚威女子網球聯會（WTA）年終賽，近兩年9戰決賽全勝後世界排名將升上第4而完結本賽季。

「決賽失敗專家」錦只圭以盤數0:2不敵安達臣，近3年9戰決賽全敗後世界排名將升上第9而完結本賽季。

迪米的問題不在技術，而是心理，而且這種心理問題還不是一個教練就可以解決的，他的幾個女友全是年齡大他很多的女人，這是典型的依賴性人格，內心柔弱，不能自主決斷。恐怕心理醫生也很難治愈。

舒拉寶夫

寶娃大佢4年都唔算「很多」下話

Whichever player finishes one round better than the other (DJO/NADAL) in Paris will be No. 1 on 5 November. Should they both lose in the same round, Nadal will be No. 1.

Rafael Nadal - The Curious Case of the top half of Paris Masters

"With Novak Djokovic, Roger Federer, Anderson, Kei Nishikori, Stefanos Tsitsipas, and plenty of other standouts in the bottom half, this Paris draw is as lopsided as it gets."

Shia laBeouf

拿度又靚籤

Mardy Fish just tweeted that Grigor Dimitrov is in Paris for the Bercy Masters 1000 with a new coach – Andre Agassi.

Coach 佢變光頭？

決賽10連敗法國大叔

0冠退休 大把人廢過佢都攞到title

連續3年malay open 亞軍
2013對sousa仲有個match point
同埋10次有7次係3盤輸 2次4 6 一次3 6

切雞未開路已經輸左

Most Titles Federer Has Won By Tournament

Swiss Indoors Basel 9
Gerry Weber Open 9
Wimbledon 8
Western & Southern Open 7
Dubai Duty Free Tennis Championships 7

小比賽之王

如果係basel 100冠就perfect

仲有機會

廢老竟然真係去打Paris Master，係咪傻左

當睇笑話

唔知有無機會見老祖

今次我支持喎，季尾打少一個星期真係會令佢Finals打好啲咩？早輸咪當去執下散子分

香港時間下午4點會去練波，睇睇適唔適應場地先決定
人老特別麻煩

下一冠係basel

大家都鍾意熟女

講到實拎到100冠咁

廢老自17年IW+Miami之後,打親back to back都有一獲係特別差 明顯後期已經無力

2020奧運WC

Olympic Gold Medallist/Grand Slam Champion (one (1) quota place) - an athlete who has not achieved Direct Acceptance but who has previously won a Gold Medal in the Olympic Singles competition or who has won a Grand Slam singles title will qualify, provided his/her ranking is within the top 300 on the Singles Rankings of 8 June 2020

老野席

最fit個幾個，沙巴，王薔，dasha，係哂珠海

呢幾個肯定fit 過wtf分組賽個幾件啦

come on wang

磨磨磨
個場又慢，開靚波，比人一下落旋就完全慢哂

珠海好啲
今朝見sabalenka啪啪啪barty都冇得追

太慢睇到人好火
d來回板數多唔代表刺激
無變化係咁落旋
十足十削球咁

王薔轉左coach?
個coach變返中國人嘅

我睇果陣都諗起北韓打乒乓波

屌
睇緊乜
仲衰過椰絲果場

set2好睇

悶到爆
又長時間
又無變化

dasha 出局啦

wang個教練番左英國?

出親post都即燈
都係睇波算

1比1
沖完涼出黎4比3
準備wang又break番了

Mertens 個組算易打

呢組dasha同wang都fit

sevastova個組仲要有mugu 張帥又主場有加成

又被break番

呢組仲有keys

btw我覺得3個人一組賽程好唔公平

wang first serve % 太低
唉

又break番

兩個都係發波放題

被破大叫之後 破唔番

不過王薔未必一定出局
keys體力充沛
dasha19hours之後就要打

wang可惜

dasha好辛苦姐連打兩日

當減吓肥囉

唔駛啦，都Russian wall，減到發波又廢多d，好似elina咁骨杉杉就唔好

btw加埋打得27games
仲有好多games server都係好快被破
其實等於打左兩set 搶7咁上下姐

奧運長者卡

奧運哥基

斟靴

zverevs 打6個doubles finals 贏得一個250
最近3次都係500都係輸

tsitsi個心去左米蘭啦

dzeko譯迪斯高
咁dzumhur應該譯迪斯吳靴

大王準備輸比桑架
之後桑架輸比老野

大王d 接發

好dd咁多已經唔洗打tb
係抵撚死的

聽日同費老耍太極 打多3次TB

點解睇 live ATP rankings 廢老會係減咗600分？佢唔係上年冇打咩，Paris 唔係應該冇分要保？

無左wtf個600?

記得上年好似都係咁扣定先
所以djo提早跌左個no1出黎?

WTF 早d扣

而家每次見到kasatkina break完對手fistpump都覺得好unreal

佢都係留返自己hold到先pump罷啦

其實3人一組好on9
仲要日日打
屌體力已經差好遠

btw 佢條簽都幾差下
keys本身實力仲強過佢
王薔又fit

dzumhur 讀"zoomer", 搞到咁覆雜

王者Sock先取私家雞 1 set

臭襪

beckham讀beckam

傢俬機呢d真係網球界公務員黎

大王退賽

Tsonga

我都諗起佢

法國人剩低simon一件

大王

老野唔駛打就16強

Nadal out of the @RolexPMasters : abdominal injury. Doctor told him not to play or it will break

NOLE NUMER ONEEEEEEEEEEEEEE

係斟夏/靴喎

仆街
number 都可以打錯

rafa唔好彩，以佢打不死既打法，如果健健康康一早超越左老野

Gasquet

fucsovics都學人withdraw
巴黎今日罷工？

就係佢呢種打法先搞到佢易傷同老左唔夠費老打

No1e 前半季好返到下半季咁fit應該可以先取paris後取atp

仲有費老好想同nole打...唔知Paris, atp遇唔遇到了

會唔會係nole想打費老多D

隻襪應該瘋狂yeah緊
下round本身對rafa,而家變tabasco

佢如果paris保到夠分下年d tournament可以唔駛打quali就要偷笑啦

。。。。。。

long time no see

仲以為今日拿度復出

下年再見

兩個應該打完laver都好想同對方撼過架啦
費老完左laver係press講明話想下次對到nole可以贏佢

聽日輸比你睇

上海咁遇都遇唔到

wtf冠軍

修正返
tabasco連jaziri呢啲貨色都贏唔到

今年去左現場睇 諗住有得睇rafa同廢老 點知兩個今日都唔打

之後仲有冇買?

我諗唔少當地人都見咁耐冇睇過費老就買飛諗住今日有得睇

諗住買聽晚 已經買左禮拜五full day 原本諗住去睇edmund同rafa 因為一早預左fed唔打 點知兩個都withdraw左

講完之後俾Coric掃走

Nadal on playing #NittoATPFinals in London:

"I don't know. You know, I am very sorry but I cannot answer you. I just go day by day, as I did all my tennis career. In terms of this kind of a stuff, I have to be checking daily about things how it improves."

泥地唔會有呢種情況

不嬲都唔勁又老
仲入到500 4強已經算係咁

Troll

No1e

2011 after wimby semi

今場唔係決賽，Kei應該贏KA

假西亞開波真係好撚核突

個幾個o靚妹上左鏡好老監

珠海真係好睇過星渣波好多
爽手啲，唔洗球來球往
啲人都fit好多
係氣氛差咗啲

因為無人睇 中國d賽事係用黎洗錢 唔係賺錢

如果dasha wtf有份落場可能出到線
但打珠海不利佢

d波快好多

但睇1xbet無講波

一睇啲觀眾都知大部份係派飛俾佢哋睇
幾個老師帶成班小學雞去野餐咁

平日下晝邊個得閒睇

我哋

yes
廢青緊 所以hk open個時可以去睇免費波

假西亞好似break point都無攞過

觀眾鳩叫

快地幾岩蓋鳴暉打，打慣雙打d網前好快

barty上年武漢兩次serving for match都收皮
今次得唔得呢

報仇成功
假西亞零bp完

寧願Barty贏武漢

贊同
konta

好慘

Barty應該要garcia贏saba6比3 6比4 or 6比4 6比3先可以出線
機會好微啦

假西咁嘅態
輸硬啦

barty贏番場都執番百幾分唔錯啦

1勝1和都160分
好過打international 打幾場攞亞軍

mertens可惜
如果迫到入第3盤計games好大機會出線
可惜輸tb 5比7

goerges係咪輸set 2就收皮？！

係喎
如果輸set 2
goerges就算贏2比1 都係set數3-3，mertens就3-2

mertens 5比5比人mini break就咁出線變出局

真係差果DD
如果mertens嬴左個tb
Goerges應該都無心戀戰輸埋s3

唔係架 贏左有多80分同有錢
好似禾琪個場出左局s3都幾博

寶夫

張帥前2年攞wc打zhuhai出到線
今年又打梅古又打今年最穩定第2seed個個
唉

耳屎拿第一個game就俾俄仔破發
俾我係觀眾就去食個飯先返嚟睇另一場

之前回錯左

sevastova破發真係好強
uso開始上哂力
硬地又有加乘
冇計啦

sevastova sftm被破

燈左

咁樣贏番
好彩唔駛3set
3set聽日輸撚硬比mugu
就唔好睇

5-1都輸
張帥搞邊科

算啦張帥輸左s1都出硬局
唔好浪費sevastova體力啦
好撚唔公平
一個mugu抖兩日
一個seva第2日要打

5比1
6比3
7比6
8比7
9比8
都輸

打到對面退賽

老祖而家嚇都可以嚇死人

各位係邊到睇streaming?
有無正acestream link

耳屎拿係咁捉人陪佢練tiebreak準備下年溫布頓

下年開始12-12好似

臭襪派蛋

Sock 第一盤請人食蛋咁勁

Sock 今次比賽出哂奶力

想保住1000 嘛
Coric thiem 咬得好緊

保唔住1000都要保得幾多得幾多
如果唔係出年1000都要打qualifier 都唔知有無得打

添仔加油

tb都贏唔哂
抵輸
圭有得打wtf攞亞軍了

無了
等出年泥地攞rg/masters啦

泥地王子

佢今年D return本身好左D
都唔係次次要tb

係個仔出世休左個幾月又食返屎

如果唔係應該入左wtf啦
贏1000，入wim4強都入唔到

其實真係好灰

其他比賽太屎
btw留名睇rafa唔打/打一場withdraw
then就輪到isner

Thiem

Thiem 追返盤，下盤繼續呢個勢就掂

唔睇顏色個波彈到咁以為係RG

Thiem 再break, lead 緊4-3

屌，Thiem 搞乜鳩

不意外

屌你Thiem 咁辛苦破返發SFM 就打好d 啦

兩條友ue放題

我覺得王者襪可以屌打佢

sock贏到tim既話就可以上番70名
70名已經好多比賽都可以直入
賽前race to london係151
依家入到8強排105

可能佢知道paris做唔番好成績佢好大獲

如果打到今日咁真係有機會

上線係tim, sock, khacharov，sascha
sock 面對保分拯救生涯既壓力，keep住團火有望入決賽

第一set
1st serve 39%

唔駛check都知講邊個

屌你圭永遠決賽就打邊個都輸
唔係決賽就打贏

今晚贏得費老

估吓邊個2005-2018未缺席過泥地GS+masters

Isner 輸咗就上線全部後生，下線全部老鬼。如果唔係圭贏，四件都三十以上。

費老仲要同nole係SF會面...仲要而家先第2場應該難啲輸比圭圭

就快對老祖先易輸

哪來的自信

This is 6th time @DjokerNole has compiled a 20+ match winning streak in his career:
43 in 2010-11
28 in 2015
28 in 2013-14
23 in 2015
22 in 2012-13
20 in 2018

barty出線
好彩到
假西亞贏多/少一game佢都88

兩game先岩

Sabalenka贏多2game先出到線 贏多2game 即係要7比6 7比6
or Garcia 贏多3game

睇完賽果都係決定上黎睇你分析

Wang Qiang bb要straight sets先得

梅古呢場打到咁激

仲諗住barty死硬
點知真係開到呢個比數

seva輸賽程

Keys大大力

王薔個頭想點
本身清純派咪幾好

keys出左線hea到...

個賽制好影響觀賞性

真俄對假德

又有退賽

白滑格甩底

Sascha

唔退出等食蛋？

退賽算啦

Khacha set 1著火細佬扮傷
定真係傷?
我睇唔透

比爾連咁

真心覺得sock有機入決賽

屌唔公平到一個點
梅古，keys好明顯佔左賽制便宜(seva仲要有3個mp把握唔到，體力好d應該贏左9世
連打兩日同上一日無打完全兩個世界
執柒左佢啦一係就搞番8人兩組

thiem都未打
sock一輸就105位完季
乜都要打qualifier

好燈

sock

Sock

讓你廿磅肥肉都夠贏, 收咗身起碼有桑加實力

大大板好撚好睇
Sock Masters 1000

Sock 1
000

佢食左咩春藥

施娃3個mp
仲要係sftm都輸番

sock神偷襲

巴黎D line judge好廢成日判錯
睇幾場好多球challenge都成功

Mike Bryan支持sock

sock 換鞋

the shoe is broken

心態問題
依家唔打番個deep run下年就要qualifiers打起仆得街
就翻生

2bp把握唔到比tim break左

break 左就無晒信心咁了....

即刻love game

之前兩場都lead住黎打
今場係佢呢個比賽第一次被破發
可能而家好肴底

而家又好返小小...break完到thiem個game對腳完全唔郁

thiem仔serving for set了

屌tim仔擺明tank留力serve

唉岩岩兩個bp把握唔到
轉個頭人地一個就把握到

deuce

sock距離跌出100位仲有一盤

想tim贏但又唔想sock跌出100位

不過贏一兩challenger都已經上番黎

isner仲未走

想佢打爭氣波jer....比返laver cup d 激情

屌下法國妹支持下同鄉

d波簡簡單單幾好睇

男雙又係僅輸

rafa睇個勢隨時唔打 or又打一場走場
isner應該有得打下wtf

佢正手個動作手肋太近身好唔順眼但又鬼咁好力水

下年打多幾個challenger上番黎啦sock
太遲發力 成績唔好仲走去打雙打既下場
不過美國本土個d tournaments全部都會比外卡佢既

男板p娃

sock贏就上到70
但輸左呢場 排105
AO要打Qualifier
可能好多比賽都入唔到
不過IW Miami都應該比wc佢

頭104應該入到
但protected ranking 既人會搶走101 102 103 104d位

Sock will lead USTA Wild-Card Challenge

The U.S. Tennis Association is awarding the main draw wild card it trades with the Australian Open to the player who posts the best results over the next three weeks.

Unlike the women, who have to earn those ranking points in smaller ITF-level tournaments in the U.S., the men have a wider range of choices – including ATP events.

So Sock’s efforts in Paris could pay dividends.

The combination of a player’s best two results will count. And Sock has already earned 180 ranking points with his Paris quarterfinal.

The majority of the players vying for that wild card are playing the Challenger circuit in the U.S. Winning the title at the $75,000 event in Charlottesville this week, for example, is only worth 80 points.

The ATP Challenger in Houston, a tournament offering twice that much prize money, will offer 125 points to the champion.

The way it stands, one of the other American contenders would have to win Charlottesville this week or Knoxville next week – and then win the Houston Challenger to pass Sock. Making the Houston final wouldn’t be good enough.

That would take some doing.

In the worst-case scenario, Sock could ask for a wild card into one of the events, to earn some additional points to seal the deal.

Sock應該攞到呢場wildcard了
其他美國選手要贏哂一個75000同一個challenger先可以超佢

呢排網球post咁多人

Karen大炒德俄仔

老野冇人講咁撚奇怪
定係其實我睇緊嘅係重播

太夜無人睇
Nole終於輸1set
圭圭始終輸比費老

費老呢幾個月d first serve 通常得55%
都係俾老祖直落掃走

祖病病地，有得打嘅

睇緊重播

私家圭

cilic s3 2*:1個時15-15個球 djo失哂位又打番落djo個邊 最後被break
3:3個時bp break唔到變3:5

玻璃心

有無人介紹吓
女子年終後點解有個珠海？

咁夜都睇

珠海係俾排名9-19既人打既
當然年終後先打珠海好on9
所以下年開始先打珠海後打年終
kremlin cup 隔星期先到年終

睇精華

咁可能唔公平喎？
第9/10名可能打完zhuhai之後又有得sub in wtf
好似kiki咁 如果打zhuhai先佢應該打完之後仲有得打埋wtf
因為halep應該都係賽前幾日先withdraw

Ageer

不過alternates 就算落過場(打1-2場)，都可以係珠海打 如果贏埋 真係發達 超前哂前面d人
但係依家咁樣會有可能第9名打完zhuhai先轉正
之後人地成兩3個禮拜無打波
佢地岩岩打完zhuhai
贏哂match fitness
睇下1－4seeds 無打kremlin 狀態柒到

響現時政策
一樣可以sub in wtf 之後打珠海

Kiki升左上去就唔可以打珠海啦
但如果kiki打完珠海halep先withdraw咁kiki咪可以打哂兩個屈分

廢老今場啲volley
不過咁又點，啲發球咁屎，球王祖病咗讓你單手都夠做

老野登機

私家圭無信心打唔到靚passing shots
老祖呢方面防守勁到癲
費老未必上咁多網掛

Wang replace keys
又對mugu

kasatkina好慘

食住香港個勢

客觀分析，老野今期巴黎狀態比起Basel好D，至少volley同groundstroke打得好左，反觀球王祖serving同體能好像受到感冒影響，有見及此.....

睇好球王祖兩盤直落掃走廢老

中肯

個賽制
kasatkina勁唔抵
如果王薔贏埋就好笑

keys傷 比王薔反勝
令王薔超越dasha
dasha連打兩日，搞到比keys直落贏兩set，
完全得啖笑

冇計都要keys retired
Wang ytd又肯繼續努力打落去
比着第二個set1冇咗應該就會放棄

梅古輸得咁肉酸…

Keys 贏左一set就完全唔想打落去

條友成日細賽tank...

我覺得barty會贏
佢打法好fit呢個地

btw有人話withdraw 左就應該3 way tie...

2

廢Thiem

日本仔、安達臣, 是但一個放上來都應該贏到呢兩個

KA好難講
圭就一定係，上星期先大炒完呢兩件

Karen仔贏晒兩個頭十後生仔

決賽圭唔係

對Thiem 好失望，唔通係上兩場打三盤冇哂力？

我都覺得barty贏
發球穩好多

不過又好想Wang贏
始終佢可以再參加呢類年終賽嘅機會應該都幾細

唔覺
以佢下半季表現
要top20唔難

如果佢贏咗
珠海年年俾wc佢

有冇老野link

老野贏一分全場歡呼

老嘢咁樣打唔著數喎

break了

球皇祖今次巴黎既底線的確麻麻

幾可見球皇祖D反手敢淺

第一個game已經丁左幾次

咁磨法廢老應該兩盤都頂唔住

WTF又無WC
珠海又有
唔公平到咁

WTF都有就世界是中國的

廢老除非發球開bug，唔係無咩機會

感冒祖雖然唔係最好狀態
但費老都唔fit...d serving

老祖呢場既groundstroke真係好淺，廢老可以考慮多D上網

拉邊再上網而家幾work

到底係joker既serving太勁定廢老既return太廢

之後又係中國排名最高個個攞wc
中國如果有_個排9至20
咁就wc又多一個中國人

btw珠海出年last

Nole開到T位個波其實好快
佢而家好似改左開波方法
放鬆肌肉咁bin落去...強啲又無咁易傷

Novak今場失誤多到呢

澳網法網既祖

感冒祖嘛...如果唔係屌打左費老架啦

劇本，磨到冇晒力都break唔到之後

廢老今場backhand slice既比例會唔會多左D

老野瘋狂反手𠝹波得老祖自己打失

請問有無link

watching this too

好清
點full screen?

夠鐘

Thanks巴打

我淨係放大個browser

係個screen入面禁一下
就會彈廣告
唔理個廣告
向番住個screeen係個郁一郁個mouse下面會有個右下角

勁清

放大完縮返見到個full screen了

依球

點解要𠝹波

咁真係要睇佢出左亞洲仲keep唔keep到個態了
不過，都一定有wc架啦

廢老而家Backhand係咪剩係識slice?

你平時無睇？係呢場先咁多

呢場直頭多到離曬譜

無晒D backhand top spin睇

unless張帥出年上身啦
但佢出年都30
無架啦

差D以為佢返左泥地打Nadal

tiebreak

打到天花板

明明上年隻 neo backhand 打到人地不要不要，今年隻 backhand 俾人打到不要不要

17年d暴力反手

djo tb輸硬啦

今年又變返3/4年前咁，明明上年 develop 咗 hit on the rise 暴力反手，而家又拉返後打

依家總好過16前只係識屌網既反手既

以前屌網睇到眼火爆，依家起碼過到網

屌你咪燈

上年真係未見過反手竟然可以屌爆小明

未見過佢贏

唉

我屌你老母

又係輸反手

第1次見佢贏tb

躝

17年反手去左邊

老祖原來已經連贏21場

成日都自爆，好似心理有好多包伏咁

就快第22場

點解連2nd serve都唔攻

最弊老祖無兜哥拉咁高

一早要咁打啦

老祖放啲位暫時幾準

屌啲失誤多到 棄權啦垃圾廢老

費老今場其實算係咁

Karen瞓緊覺覺豬

以逸代勞

年終賽睇好佢

嘩屌

垂死掙扎損人不利己

老野win duck

老野

當贏左了

好差

靚到

估唔到球 slice 咁靚

真係劇本

收貨了

老野D CHALLENGE 好撚廢嘅宜家, 老左眼差左

好彩

-6

死好彩
轉頭畀人break

反手

屌你係咪on撚9睇親佢都輸tb就屈人燈
你地係度圍爐假膠算鳩數啦咁
以後我唔撚上黎

係不嬲差，成日鳩叫

無老野就全部人唔上黎
有老野就係度燈燈燈
請講事實就叫人躝
屌你垃圾稀客叫人躝痴撚線

痴線佬吠球迷

講兩句認真嬲鳩

死link?

男網就得老野先多人都算，講女網就永遠得小貓三細隻都算，屌你稀客扮大佬做乜鳩

死左好耐，過左一陣又work番

隨時打3粒鐘

邊撚句見到我扮大佬？用屎眼睇字？

上開黎假膠開曲開就話，稀客我理撚得你認真唔認真

大家都當決賽咁打，觀眾都當決賽咁睇
祖尋晚都打2個幾鐘加上病可能冇得體力屈死老嘢

呢度假膠極都唔會有人叫人躝

曲還曲
唔洗屌人老母嘅

我就直既，djo打切雞，打鄭仔，好似四5舖tb輸哂，屌人老母叫人躝係兩登網球po真係第1次見

訓教，我有時間會開個女網post，有興趣就過黎討論下啦，男女網根本無可能同一個Post傾

睇波睇到敢撚燥何必呢

祖

廢老今日真係搏老命

就算贏到聽日俾Karen 強姦

今日老野救bp算係咁

10個

應該唔會，Karen呢D無腦大大拍既廢老一向都唔驚

咁都hold到

12/12
100％ saved

竟然對祖全hold

其實高質，成場到現時為止係得一個 break

諗起上次 cincy 對祖真係出黎搞笑

自從返左工就好少睇
睇到而家好眼訓

讚壞咗

咩事
突然間送5分

咁都要輸

啲關鍵時刻真係

df洩左道氣

Tb先來發溫

落後1-3嚟個DF

算係咁，收晒貨，希望搵番反手手感

年紀對集中力好大影響

梗係唔可以打成場好波 係要關鍵時派膠
祖啲放兩邊準到

同Djo打成咁算係咁
開波都諗住直落兩盤畀人虐老
希望WTF表現好啲

回唔回復得切都成問題，下下星期就開波

都迫到djo 出十成功力

費老算打得好, 12個BP都救返, 臨尾反手都有貨, 係TB至出事。
祖係硬淨, 咁多個BP食唔到, 掉轉俾人破咗, 其實好大打擊, 真係頂到尾

其實djo打得麻麻 好多error

祖嘅決心係廢老咁多年都冇，嗰種咬緊牙關打到最後一球廢老真係冇

17AO final 反cup

今日廢老幾球反手直線睇到我眼突突

Bencic ranking上到三十幾都仲去打itf
仲要輸埋，對面得十六歲
搞邊科

Bencic 4-6 6-2 6-7(3-7) Osuigwe

老野比上海狀態我覺得好左唔少

又黎11年同15年

唔知係咪鏡頭, 我覺得上海時有肚腩

好好多啦，有開波有防守有反手直線，係祖狀態太好

仲要救咁多個破發點 面對老祖接發咁好

成個職業生涯 都係輸反手
比兜剋佢反手唔在講

呢場兩球 一球輸第一set 一球match point
都係反手比人狂攻之下 佢忍唔住決定唔削 走去打個波就打出界/打落網 反手真係無計 係絕對weakness

我覺得琴日都係Djo自己打得麻麻多過廢老打得好

Nishikori Replaces Del Potro At 2018 Nitto ATP Finals

最後一席Nadal 定 Isner 呢

真心咩
感冒祖反手真心好強
費老成個生涯計都絕對唔係反手係弱點
佢啲反手反守為攻絕對係佢技量之一 （我覺得）

今場兩老都狀態唔好發揮嘛嘛
但對戰絕對十分緊張刺激
對分黎計絕對係dream match

你所講嘅費老反手問題我覺得係今年下半季先愈來愈嚴重
同今場match point 咁老祖擺明搓死佢個邊所以先有咁嘅impression 掛
如果講反手係費老生涯弱點我就真係唔同意啦

Nadal打一場
isner打兩

搞到啲Draw亂晒籠

如果咁樣isner會食埋nadal啲分定自己還自己計？

自己計
贏唔到兩場都無機會出線

今場唔屌啦，可以堅持到3粒鐘冇跌watt，ATP Finals執多幾百分就夠

barty兩個break冇哂

6比3喎

break 咗第三次

barty
終於拎到international以上level嘅冠軍

值得既
上年武漢應該佢攞

Görges都有睇決賽

終於有破發

karen好波
有啲掙扎冇咁悶

精彩
Karen好有活力

好難打死karen

karen腳步好過raonic, az

病底影響發揮, 尋日谷咗一轉, 今日好似谷唔起

又打左兩場3set

李宗偉打完林單無力都輸比條龍

好想祖收皮

比rafa搞亂左個draw

karen set1食左春藥

尋日打完個場都覺得會林李2016奧運既劇本，攬炒

又一後生快過thiem攞1000

球皇祖狀態今場完全唔得

仲係街...睇到live score O左咀

1。 老祖最驚大炮上身
2。 連續大戰完痴力同老野
3。感無

其實輸唔係真係咁unexpected
不過佢輸都要踢老野走先

打老野果場已經講過，與其話老野打得好不如話祖既發揮below expectation

大清打既話有機會贏第2個1000

完全對karen開波無哂符

發生咩事

真係病加攰，祖有心無力咁，sad
Karen 好撚步大力雄

呢句野原來應該同祖講
俄仔鞭到佢底線都守唔到

Karen 都攞埋喇添少

祖老攬炒
tim就輕鬆送Karen 保存體力入決賽
不過都係多得rafa

如果係老嘢應該一早收咗工

添少今年馬德里贏唔到Zverev真係無野好講

真係要講命數, 圭, Thiem果啲就撞唔到咁易食

險勝isner，連炒細佬，tim，贏老祖

rafa curse

Rafa 本身條線都靚好多，下面祖老 projected 本身都多硬嘢，rafa 走埋上面真係戲碼弱好多 細路添少又唔生性

tim，圭決賽永遠打唔出水準

決賽10連定11連呀陰功

拿度騎虎難下了

廢Thiem呢啲抵撚死有咩好可惜
有冇病攰唔攰都好，人哋Karen係贏咗球王祖

Karen羸咗4個top10

9連

tim 4強比karen炒
已經唔值得可惜

你話madrid4強贏完rafa決賽無力就話慘

sock真係sad

tim咁屎寧願sock贏入番top70
依家搞到好多比賽要打qualifier

添屎還屎，泥地上有機會贏小明得佢

小明第1檔
thiem第2檔
第3檔諗唔到了

"I hope one day we can catch Novak on what he’s achieving. It will be dififcult but I will try" - Karen Khachanov to his family and team after upsetting Novak Djokovic in the Paris Masters final (he's poised with a microphone as well as a racket)

Novak saif the game at 3-1 first set could have changed things but he played a poor one, didn't have the right activation in his shots. For the reste, said Karen played a great match and has a great future.

1. Djokovic: 8045
2. Nadal: 7480 (-565)
3. Federer: 6020 (-1460)
4. Delpo: 5300 (-720)
5. Zverev: 5085 (-215)

下年應該贏到泥地1000吧

年終賽周三抽籤

贏晒2，4，6，8 seed in Paris

isner估唔到tb輸比佢(不過set 2 isner都係險贏tb)

明明係八強

Thiem呢兩年不嬲都係得泥地見到下人，仲廢過Nadal 0607果陣

係喎
但之後又贏埋djo
幫sascha開路..

Djo係Madrid係輸比Edmund, thiem係贏完Nadal KA之後輸比sascha 不過Sascha Madrid的確打得好，無比人break過

老老豆豆
有無人覺得karen有啲似雷神/雷神個親細佬 hamsworth

佢同臭襪痴線佬打埋double

double 又係tiebreak 2分輸波

sock好心就skip雙打

依家跌出top100
下年好大獲
雖然AO已經入硬

其實atp雙打個機制排名又另一條隊
錢又唔係咁和味
究竟係咩野驅使要打晒單雙打

單打渣，快出局個d人咪打埋雙打
or 大細佬個d想同兄弟 老友打波

但一般elite players 唔明點解要打埋
sock專注單打應該唔駛搞成咁
skip巴黎doubles保存體力如果贏到thiem就大部分比賽都直入

屌記錯法網先 贏djo

2017

Djo竟然輸咗

贏到thiem一局有啲驚喜嘅
不過隻臭襪今年都係唔fit
成年贏一場就收皮

感冒加琴日苦戰加狀態唔係最好嘛
不過都好事黎...佢地big3成十幾年係要比後生仔上位
Nole 08AO開始都十年啦
好想睇多啲新星誕生

打咗成季去到最尾一項賽事先第一次連贏2場單打

Sock呢啲咁嘅心態都會有人替佢可惜

top 70唔過份

病住連打3盤2場
對面後生仲連炒細佬tim
真係鐵打咩

Thiem 硬地贏撚到球王祖咩

睇wikipedia 話kk偶像係safin同大清

都有d似

佢今次輸都笑笑口
都升到世一做左歷史
Karen仔係press都好識講野

佢完全係咁讚Karen
無講自己

贏左老野已經目標達成咁

贏唔到karen

如果大清打到我覺得都有機會贏Paris
不過if so個draw都唔同哂了
蝴蝶效應

因為佢自己都知健康既自己係天下無敵

Zverev法網突破去到八強之後成個下半季打到傻鳩敢樣

25-22
今年2-0

祖
費老
拿度，del potro
一眾後輩

梅利應該早2年抖下
趁big3輪住傷先爆seed

入到8強夠啦塞住d人吧口先

三老話晒雙位數gs
邊個敢唔比面

兜哥強勢抵達倫敦
老祖輸咗傷好了

if輸一場就wd了

咪臭系
祖輸波就剩係話自己打唔出水準，完全唔gracious, 完全唔respect appreciate 對手
相反，老野,cilic, 細佬呢d，輸波只會話佢已經打出最佳表現，對手打得好
而rafa輸波永遠都唔會賴受傷

贏老嘢慶祝咁激都有少少 over，唔太 repsect 對手同 humble，好少見其他 top 球手去到網前扼埋手都要喺人地身後大嗌高呼，仲話同老嘢 friend 返

以祖最fit計佢真係一幅牆黎
佢技術層面都比好多老鬼讚係宇宙最強
所以大家覺得佢今次輸係病同打左兩日苦戰掛

今日先睇精華...波路好似同打費老咁啲波推唔深同karen上晒身打好多信心passing shot
祖好多上網都係有啲魯莽咁

呢個post唔好好似出面啲痴線佬咁互相hate對方啲偶像好唔好
話晒網球都係貴族運動...大家啲討論曲直都笑下咪算

其實祖高域咁既年紀開始多傷病好正常
不過望番後面真係唔知邊個接班
前3名年紀係32 32 37

所以都唔使屌Joker屌得敢勁 人地第一場大炒Sousa果陣都已經話自己感冒打得麻麻，又唔係琴日輸左先瀨落感冒度

睇返呢三件同期廿零歲已經係GS決賽，班next gen睇到我真係得啖笑

thiem, zerev
2個今年羸左50+場次
後生可畏

唔係屌佢，係佢啲行為可以有少少風度，贏波之餘贏埋 respect，好少見廢老同兜啲fans 會互屌因為佢兩個贏輸都會 respect 對手唔會去得太盡姐
不過廢老最近成日發脾氣，啲老人家

廢到要搞 next gen ATP finals 出黎俾佢地刷存在感

仲記得Joker 2012AO決賽打完撕爛自己件衫

認真講做左球皇之後已經叫好左，以前攞第一個GS果陣仲串

好似真係得佢贏左之後好鍾意9叫
不過咁耐以為都無咩人屌佢呢樣野

(唔知邊到睇過話佢細個東歐走難, 所以佢成日keep住hyper,樂天等屋企人開心D...培養到佢而家咁troll )

Thiem就算了，同齡Rafa掃曬澳法溫美，Nole就一年3個GS，差D既Murray都打左三次GS同N個Master

人物設定，唔係以為Joker呢個名點黎

我岩岩都睇返D數據
10年, 20年前真係頭10個個廿幾歲左右
而家個個3字頭...90後得佢地2個
而家D 90後

9叫興奮其實 ok，但係睇返佢同老嘢場波一 shake hand 就轉身鳩叫，大佬人地企正喺你前面，你咪等多陣放低嘢行返出去鳩叫囉
佢近年係好咗不過有啲性格上嘅始終搣唔甩，如果佢有埋呢樣其實人氣同受歡迎程度隨時過埋兜
佢真係差呢樣上唔到 GOAT
佢又唔 Gur 廢老多 fans 過佢，一贏廢老就發泄咁所以先成日挑起罵戰姐

佢次次呢到champ都係咁
同會2隻手送出去個動作比晒4面
咁

如果講fans...佢上次係上海asics活動真係無fans去...成個event得幾丁友

當年仲話 dimi 接班，點知得16年尾17年頭 fit 啲，其餘時間都 on99 咁

最深刻係youzhny 嘅上將 salute

career win 499
最後個場贏唔到retire
用拍仆穿左自己個頭爆晒江

舊年WTF 生涯巔峰

今年除左laver cup...一個title都無

都唔明個飛機杯去敢盡做咩鳩，睇下人地球皇祖

祖明 hea 你 但老嘢好 L 認真，當溫布頓咁打

個cup佢間PR搞架嘛
講認真...襪同kyrgio先係最認真果個
羸分靚就好似nba咁
不過team euro贏每場都好hyper
贏final一齊push up

不過...其實咁既網球又幾好睇

其實我覺得個個有唔同性格打法先係有睇
個個都係老野打法老野性格咁球迷都悶啦
老野打法好睇係好睇，但d痴線佬(講緊fb)
唔駛見親人贏就comment話:
nole won the game, but he will never get the fans base as much as Roger. Roger No.1.

仲有成日話咩人地37歲你都唔夠打/險勝，真係樣衰，屌老野天才黎，at least目前史上公認GOAT,37歲打到咁咪老野勁囉，唔駛貶底其他人下話

fb有人話咩老祖break point個時比net cord 整死苦笑係好唔尊重老野打靚波，心諗net cord=公認係幸運波喎，所以先要sorry，如果唔係點解唔say sorry會比人屌無風度，唔通比人net cord都要拍掌

講真網球成日話咩貴族運動紳士運動，閉在睇波既人都唔係紳士風度開口埋口話人無紳士真係好撚柒煩

最後個點好認同
去現場睇啲人有時偏幫一邊真係登另一方好慘

今年女人us open....大阪捧盃前個典禮真係好慘

括號內笑撚咗

打得多飛機盃是咁啦

最紳士唔講 戰神拿度？

80年代南斯拉夫地區啲人真係好L慘
所以好多都唔係本土出世...90年代國家穩定返先返家鄉做運動代表
克羅地亞世界盃隊波/cillic 個啲都係咁
真。生於亂世

佢真係未扔過拍無脾氣

費老同佢就真係frd底啦

見到紳士同戰神忍唔住係office大笑咗岀聲

rakitic，睡士長大

納豆係就係唔會話自己發揮唔好
但次次賽後唔係話有傷就係retire呢

所以d痴線佬就係因為呢個rivalry 所以先唔會反兜
如果梅蛇攞多幾個gs，梅蛇應該會成日比人屌輸親分都口upup同心入面個梅蛇傾計無風度

我覺得己所不欲勿施於人，d痴線佬自己都鳩叫out鳩嘈係度we哇鬼叫仲好意思話球員要紳士

費sir真係當打埋呢一兩年就算個d 黎
如果前幾年既佢都會好似台維斯咁，走得就走

咁佢個體力化打法真係一直在玩命
Btw 好想佢拎到ATP final...不過今年打唔打都成問題

拿度無扔過拍係真 無咩脾氣都係，最多發自己脾氣

費老同拿度係唔係真fd唔知，但fd過老祖 就一定真

如果拿度唔傷
如果rose唔傷

話晒打到你喊

老實講我有講過佢30歲開始唔得，雖然都估唔到佢上一年都拎到usopen
至於祖高域都已經跡象都傷病，呢一兩年佢應該爆得幾多得幾多
至於廢老應該妹下妹下咁過埋一兩年就收皮
但新世代真係無邊個係可以接班，如果有新世代接班，應該可以一早係接左班打殘幾條友
雖然唔夠膽講可以拎齊所有大滿冠，但咁既局勢應該可以平分網壇，再過多一兩年有一個超班稱霸網壇，而唔係幾條三張友仲係平分咁

費老會等埋拿度先退

GS唔係佢地平分就退架啦
呢十年真係好痴線

而家d 90後

梅蛇休息夠
猛虎出閘出黎接班了

福利圖

唉屌。一見到rose 又感到一陣唏噓，佢真係好撚 sad，又傷 ankle 了。。。

攞完50分，back to back好心輪休佢，肥T真係後生chur到佢大傷，老左就chur到佢收山

淫到

覺得佢著波衫靚d

要解放吸晴吸fans

認真講Nadal就好少輸左就話自己傷既，呢D係佢班Fans幫佢講姐

Retire多我覺得就體質同打法問題，佢個膝頭而家仲打到波都算係奇蹟

薔B個衰妹都係馬拉渡假啦
上到20

02:04 真係無講

R痕啫，R痕啫

兩個都係傷膝老年人

How Khachanov beat Djokovic to win first Masters 1000 Title

如果拿度無傷

因為retire左=傷左
唔駛自己講都知佢傷

唔見左個彩色頭

多謝keys，私家雞muguruza，同珠海濕鳩賽制啦

有mugu 做私家雞都咪話唔威

Mugu 咁多年都係咁撚唔穩定，pliskova 又係

好憎mugu，因為佢擺明係細賽是但打，大賽先落力打

Nadal又退賽 不過今次係咪應該唔影響個draw?

Isner 有得打了
Btw Nole係咪有4強都穩到第一

唔使打都第一

Seeds

Serbia Novak Djokovic
Spain Rafael Nadal (Withdrew due to abdominal injury)
Switzerland Roger Federer
Germany Alexander Zverev
South Africa Kevin Anderson
Croatia Marin Čilić
Austria Dominic Thiem
Japan Kei Nishikori
United States John Isner

wiki

原來真係退左

13屆退左5屆
仲有一屆打左一場走左

即係兩老會分兩組

Karen早發力小小isner真係唔駛打

依家第1後備係karen，第2係coric

Very rude to only say his speech in french when Karen signalled that he didn't understand what he was saying. He should have repeated in English or said it in English as there was an interpreter there. Again Djokovic trying to take all the glory when he had lost. Congratulations Karen K.

老祖 講乜french
真係唔尊重karen

2018 nadal win rate 91.8% + 硬地不敗

Nadal 今日去做手術

多打多敗，少打少敗

人哋上年有US Open今年有Rogers Cup，有血有汗㗎

老嘢連續2年泥地不敗

明明輸左兩場wor

排名百幾二百球手：我地長期GS+Master不敗

蚛蟈世界杯史上只輸過三場

老野 KA thiem 龜

手揀嘅簽

贏到一場先算

私家龜，開波佬，硬地添...好易打喎

無Goffin唔驚

點知俾KA屌打

係呀，南非佬易打到拎住兩盤同match point都輸

溫布頓2018

KA真係損人不利己贏，到老野又點
佢贏左都無用，老野永遠都係GOAT，贏左老野都唔會令佢超越老野，球迷心中冠軍都係老野，個種優雅，個種紳士風度，永遠都係第1，全球球迷有9成都係老野fans，老野輸波，全部球迷都好唔開心屌哂鬼，點解唔比老野贏，等大部分球迷都開心?

咁大師兄都做咗幾次屎忽鬼阻止老嘢同兜喺美網首次對決

老祖，細佬，痴力，伊斯拿
老野，KA，tim, 圭
後備：咖央。哈查洛夫，哥歷
預測出線：老野，KA
老祖，伊斯拿

大清
贏黎有乜用，佢大大板咁唔優雅，贏左都唔會有老野咁多fans，放下屠刀，追隨老野算啦

曲到唔識覆

好似年年都屌：
1.你打4個game根本多數都要tb,不如直接tb啦笨
2.你打4個game即係1 break定生死,好難反吸

咁點解唔打羽毛球/兵兵波21分制?

估都估到一定tb定生死，同擇公字冇乜分別
睇都唔想睇

諗rules果個都on99
網球最好睇嘅嘢剔走哂

無deuce
我睇緊咩

睇緊人猜包剪dup

仲要搞到龜決賽9連敗傷盡亞洲球迷嘅心
平時都輸開比龜...係vienna贏個一次半次有咩意義

細佬季尾都真係弱啲
但痴力有時大賽大爆發都可能有機架

搞到咁柒不如唔好搞
乜好趕時間?

Your match with Kevin in Wimbledon was the most boring ever . You both did not only ruin your semifinal but you ruined the other semifinal between Novak and Rafa that had to be played on two days . Not only so but you also ruined the final as Mr Giant number 2 was so tired after spending a decade with you on the court . Now it is the end of the season and you are both in London once more . Tennis is not NBA . Give us a break and hang your racket please .

負評咗

其實好撚鍾意睇佢大大力轟落去，好正好爽

ching sick ball

semi 再打過

polansky

結果細佬/痴力出線

開始小波睇

寶釵正啲

Agger

煲叉

好唔優雅 次次美網都全場支持佢對對手好唔公平

大清打波妹下妹下幾悶下，係大板嗰下好睇啲

係，唔好支持大清啦，全世界齊齊支持老野啦

厹

Next gen得tsitsipas 同大屁屁tiafoe好睇d

有兩個聽都未聽過

咁睇好isner?

難分真與假

買咗兩條老嘢uniqlo 波褲就即刻轉凍, 下年先著得嚟打波

而家著緊u記底褲

買heattech啦，老嘢親身驗證

me too, u記孖煙通

老嘢咁怕熱

好撚緊lor

咁多年U記唯一keep到水準嘅嘢就係孖煙通

退賽力證

你大抽

網球po成班死gay佬傾底褲

巴哥都J佢

很想去捕捉他

ACCEPT REJECT DISMISS

THU JAN 18, 2018 / 3:00 AM GMT

WTA Finals to move to Shenzhen from Singapore in 2019

Tennis - WTA Tour Finals - Singapore Indoor Stadium, Singapore - October 29, 2017 Denmark's Caroline Wozniacki celebrates with the trophy after winning the final against USA's Venus Williams

REUTERS/JEREMY LEE

Tennis - WTA Tour Finals - Singapore Indoor Stadium, Singapore - October 29, 2017 Denmark's Caroline Wozniacki celebrates during the final against USA's Venus Williams

REUTERS/JEREMY LEE

(Reuters) - China's growing influence over women's tennis moved up a notch on Thursday when the southern metropolis of Shenzhen was announced as the new venue for the season-ending WTA Finals from 2019 to 2028.

Shenzhen, which already hosts a WTA tournament in early January, will take over from Singapore on the back of a bid which promised to build a new 12,000-seat downtown venue and double the prize money to $14 million.

The top eight women and doubles pairings compete in the tournament, which has run in various guises since 1972 but has always sat well below the four grand slams in terms of prestige.

ADVERTISEMENT

"It gives me great pleasure to announce that the dynamic city of Shenzhen has been chosen to host the WTA Finals, the WTA's crown jewel season finale, for the next decade," the tour's chairman Steve Simon said in a statement.

"This will easily be the largest and most significant WTA Finals deal in the 45 years since the WTA was founded and promises to take the event to a spectacular new level."

Singapore, which started its five-year deal to host the Finals in 2014, Manchester, Prague and St Petersburg all made bids to host the tournament but Shenzhen's offer to double the prize money would have been difficult to ignore.

洗x錢

杜奧巴很想去步進她

緊身=囡囡尖叫

不如唔著

肥
妹

今次J唔落，唔想比佢打了

但佢好似無低胸相

做咩啫你

打埋年終賽，呢個半月無波睇
網球post都要轉型

太月巴

aTp及wta球員身材討論區

王薔

反光喎大佬

以前好鍾意 Elena dementieva ，覺得好靚，而家覺得冇乜呢類樣嘅女球手

93男雜交 僅著內褲擠滿30坪 瀰漫濃郁腥膻味

細佬季尾無哂氣，痴力上年打atf廢到

唉神仙姐姐好慘，兩次gs final，
印象中某次4強對細猩兩次mp輸左，最後個年大好機會法網4強對保方傷q左，退埋役..

小Q

好正

細佬今年冇咩代表作